急問

代人問
佢讀緊HKU space
發覺唔係好啱自己讀
諗住讀埋個sem1就quit
但如果唔去考試學校當唔當完左sem?
因為佢本身有攞政府資助